因航負責人入一入嚟

你都攪開飛機餐外賣囉
不如就叫埋d機師空姐送外賣啦
反正佢哋都無工開
18區全港24小時密密送
幫你改埋個名 Cathay Eat

呢層我地諗過啦 但係交通方面比較難處理
請問閣下有冇解決方案？🙏🙏

一向都有國泰城穿梭巴士

全球最大空姐外送平台上線了

送完餐空姐仲可以搵下快錢

你咁大間因航點會無車呀

真係唔夠車咪同機場巴士合作囉
再唔係咪同GoGo van合囉
再再唔係咪uber eat囉
再再再唔係咪學uber俾錢叫員工出私家車囉